[
  {
    "email": "m@gmail.com",
    "subject": "c++",
    "level": "intermediate",
    "description": ", scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend",
    "notes": [
      ", scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend, scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend"
    ],
    "flashcards": [
      {
        "front": "sfdg",
        "back": "rdtfygu"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "question": "wserdtfy",
        "answer": "A",
        "choices": {
          "A": "4576",
          "B": "w",
          "C": "qw",
          "D": "sedrft"
        },
        "explanation": ""
      }
    ],
    "resources": [
      {
        "label": "er",
        "url": "drg"
      }
    ]
  },
  {
    "email": "m@gmail.com",
    "subject": "python",
    "level": "beginner",
    "description": "mf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.com",
    "notes": [
      "mf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.com"
    ],
    "flashcards": [
      {
        "front": "sfdg",
        "back": "rdtfygu"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "question": "wserdtfy",
        "answer": "A",
        "choices": {
          "A": "4576",
          "B": "w",
          "C": "qw",
          "D": "sedrft"
        },
        "explanation": ""
      }
    ],
    "resources": [
      {
        "label": "er",
        "url": "drg"
      }
    ]
  },
  {
    "email": "m@gmail.com",
    "subject": "js",
    "level": "beginner",
    "description": "mf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.com",
    "notes": [
      "mf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.com"
    ],
    "flashcards": [
      {
        "front": "sfdg",
        "back": "rdtfygu"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "question": "wserdtfy",
        "answer": "A",
        "choices": {
          "A": "4576",
          "B": "w",
          "C": "qw",
          "D": "sedrft"
        },
        "explanation": ""
      }
    ],
    "resources": [
      {
        "label": "er",
        "url": "drg"
      }
    ]
  },
  {
    "email": "m@gmail.com",
    "subject": "np",
    "level": "intermediate",
    "description": "mf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.com",
    "notes": [
      "mf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.commf.b.ftfn@gmail.com"
    ],
    "flashcards": [
      {
        "front": "sfdg",
        "back": "rdtfygu"
      },
      {
        "front": "fg",
        "back": "lo"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "question": "wserdtfyh",
        "answer": "A",
        "choices": {
          "A": "4576",
          "B": "w",
          "C": "qw",
          "D": "sedrft"
        },
        "explanation": ""
      }
    ],
    "resources": [
      {
        "label": "jkl",
        "url": "jojoi"
      }
    ]
  },
  {
    "email": "m@gmail",
    "subject": "gu",
    "level": "beginner",
    "description": ", scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend",
    "notes": [
      ", scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend, scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend"
    ],
    "flashcards": [
      {
        "front": "abc",
        "back": "adb"
      },
      {
        "front": "cdf",
        "back": "def"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "question": "what",
        "answer": "A",
        "choices": {
          "A": "4576",
          "B": "w",
          "C": "qw",
          "D": "sedrft"
        },
        "explanation": ""
      }
    ],
    "resources": [
      {
        "label": "jkl",
        "url": "jojoi"
      }
    ]
  },
  {
    "email": "m@gmail",
    "subject": "acv",
    "level": "beginner",
    "description": ", scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend",
    "notes": [
      ", scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend, scelerisque at, vulputate vitae, pretium mattis, nunc. Mauris eget neque at sem venenatis eleifend"
    ],
    "flashcards": [
      {
        "front": "abc",
        "back": "adb"
      },
      {
        "front": "cdf",
        "back": "def"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "question": "what",
        "answer": "A",
        "choices": {
          "A": "4576",
          "B": "w",
          "C": "qw",
          "D": "sedrft"
        },
        "explanation": ""
      }
    ],
    "resources": [
      {
        "label": "jkl",
        "url": "jojoi"
      }
    ]
  }
]